（新手上路） 關於26揀車

想請問聲 咁多位巴打 甩p後揀換咩車好？
其實有少少心水 一係mt07 或者fz6
請問邊架好啲？或者有差唔多類野既車好推介？
始終筆直 唔大 大概4-50k 到

cb400
玩車既都知佢係一部好車
四缸好力
廿年車都仲精神
平靚正

mt07
好樣
幾岩新手揸
二手都有價有市

我推薦呢兩部

sor睇錯拎p後

巴打咁如果甩p後 係咪麵推薦呢兩架？
其實fz6係咪麻麻？

Fz6 屌打cb400 nt07
舊款r6高轉引擎 4缸98匹 要力有力 代步玩樂一流 仲cb400?快又唔夠fz6 又重又大食 識玩一定買fz6 重點尾雙出喉 型到爆 聲威力猛

點解巴打 你好似好假膠feel咁

但佢應該講得無錯

其實要問自己想點揸，會唔會揸返工，泊邊度，要行幾遠，重唔重視油耗同保養，考唔考慮易手價格? 基本上已經揀到咩車了

成十年車 都要5萬wor
雖然部車好玩

4雞有架啦 同年份cb400仲貴啦

其實Cb 400嘅缺點係 大食？
同埋聽人講 成日俾人偷

十幾年無轉過款
好聽就復古 唔好聽就⋯⋯⋯

又重又唔快 大把街車好過佢